本癲狗決定自暴自棄

任何女人，肥，醜，柒，毒都好，隊個閪埋黎，我都會照奶，保證讓你舒服

含唔含？

含還含
記得出食譜

本癲狗唔係gay，只歡迎雌性動物參與

你黎春映街,我比四佰你
唔駛多謝我

狗都奶

你有得揀咩?

我想俾樓主奶